[2018DSE] 免費中文改文

希望可以藉哩個post解答到大家對中文作文嘅疑慮

利申返：DSE中文 5** 卷二都係5**

接受：
- 手寫版scan完嘅.pdf檔／圖像檔
- 打出嚟嘅word檔
- 記敍抒情文

send去 hkdsechinlang@gmail.com
記得註明返題目同年級

輕輕一推

send咗
感激

改起咗啦同學可以去睇吓

因為我用語音轉文字所以好多錯
Thanks

標點要手動加 經常性眼殘

唔駛唔該 希望幫到你
順便輕輕一推

推

push

議論文得唔得